中國認輸 向美國保證會購買「相當大量」美國貨

美國貿易代表署指中國保證會買大量美國產品。(路透社)

中美貿易談判周三結束。美國貿易代表署表示，中國保證會購買「相當大量」美國貨。

特朗普與中國國家主席習近平去年底在阿根廷會面，達成雙方貿易戰休戰90天的共識後，美國副貿易代表格里什（Jeffrey Gerrish）周一率團赴北京，是美中貿易戰休戰期間雙方首次談判。

經過3天會談後，美國貿易代表署發表書面聲明，未提到雙方達成哪些共識，但兩度重申美國希望中國能在貿易上有必要的結構改變，並解決雙方之間的「結構性議題」。

聲明說，格里什和中方代表討論了讓兩國貿易關係達到公平、互惠與均衡的方式。雙方還談論美中之間在貿易上達成任何協議，必須是能夠持續檢驗且有效執法的全面方案。

貿易代表署還指出，這次對話也聚焦中國保證採購大量的美國農產品、能源、製造業商品及其他產品與服務。

聲明指，美國官員在談判中提到特朗普致力於解決美中之間持續的貿易逆差及結構性的議題，以改善兩國間的貿易往來。

《環球時報》總編輯胡錫進周三傍晚在twitter發帖透露，中美雙方正就協調聲明的措辭進行磋商，料今早會同時發表消息。

路透社／中央社

中美雙方正就協調聲明的措辭進行磋商，料今早會同時發表消息

等咗好耐

黎簽咗紙都可以係歷史文件，求鳩期9噏兩句就收美國佬皮

美國佬都冇話唔加稅
你唔交保護費即收你皮

宋朝與金達成和議，每年付歲幣換和平

中共跪硬送錢買美國貴貨品。
諗緊稿點樣吹到自己贏家，谷高d 股票散貨。
同時又不能落美國面。

口交部好頭痕。

而家中宣部準備講中美友好了

一定包裝到自己係最大贏家

支那保證

迷又係買啲糧食必須品果啲
高科技人地唔賣俾你
奢侈品又買唔起

下跪替侵侵含能？

中美關系和平解決 而且中國為救助及刺激美國生產力將購買大量美國貨品

又贏

比喻不倫

宋金係東亞2個實力相差無幾嘅2個大國

點解要跪低，中國2025